﻿ " Những cánh chim không mỏi " mừng thọ 2 NSƯT
NSƯT Hoàng_Ba là đạo_diễn cải_lương tên_tuổi từng dàn_dựng các vở Tìm lại cuộc_đời , Tiếng hạc trong trăng , Y_Ban và nàng tiên ... Trong chương_trình này các nghệ_sĩ trẻ như Thanh_Thanh_Tâm , Chí_Linh - Vân_Hà , Thoại_Mỹ , Tô_Châu , Tấn_Giao , Hữu_Quốc , Mỹ_Hằng , Tâm_Tâm , Lê_Minh , Minh_Hoàng , Minh_Cường , Đào_Dũng cùng học_sinh năm khóa đào_tạo diễn_viên của Nhà_hát Trần_Hữu_Trang sẽ diễn lại các trích_đoạn những vở cả lương nổi_tiếng trên .
Còn NSƯT Tấn_Đạt từng rất ấn_tượng với vai Bùi_Kiệm trong vở cải_lương Lục_Vân_Tiên - Kiều_Nguyệt_Nga . Ông sẽ diễn lại một lớp hề Bùi_Kiệm ghẹo Kiều_Nguyệt_Nga và hát tặng khán_giả một bài vọng_cổ . Ngoài giao_lưu và biểu_diễn nghệ_thuật , nhân_dịp này HTV cũng tổ_chức lễ mừng thọ cho hai ông .
H . SƠN
